# 💫 About Me:
Bonjour, je suis Tengue Moïse, un développeur Web et d'applications 👨🏻‍💻. Je suis un passionné de résolution de problèmes créatifs et un gars productif, avec un amour sans cesse croissant pour la programmation. Je suis fier de dire que je peux centrer avec succès un élément avec css. En plus de la programmation, je joue aux jeux videos 🎮 et au Football ⚽.


## 🌐 Socials:
[![Instagram](https://img.shields.io/badge/Instagram-%23E4405F.svg?logo=Instagram&logoColor=white)](https://www.instagram.com/tenguemoise/) [![LinkedIn](https://img.shields.io/badge/LinkedIn-%230077B5.svg?logo=linkedin&logoColor=white)](https://www.linkedin.com/in/moise-tengue/) [![Twitter](https://img.shields.io/badge/Twitter-%231DA1F2.svg?logo=Twitter&logoColor=white)](https://twitter.com/TkmMoise/) 

# 💻 Tech Stack:
![C++](https://img.shields.io/badge/c++-%2300599C.svg?style=for-the-badge&logo=c%2B%2B&logoColor=white) ![CSS3](https://img.shields.io/badge/css3-%231572B6.svg?style=for-the-badge&logo=css3&logoColor=white) ![GraphQL](https://img.shields.io/badge/-GraphQL-E10098?style=for-the-badge&logo=graphql&logoColor=white) ![HTML5](https://img.shields.io/badge/html5-%23E34F26.svg?style=for-the-badge&logo=html5&logoColor=white) ![Java](https://img.shields.io/badge/java-%23ED8B00.svg?style=for-the-badge&logo=java&logoColor=white) ![JavaScript](https://img.shields.io/badge/javascript-%23323330.svg?style=for-the-badge&logo=javascript&logoColor=%23F7DF1E) ![PHP](https://img.shields.io/badge/php-%23777BB4.svg?style=for-the-badge&logo=php&logoColor=white) ![Python](https://img.shields.io/badge/python-3670A0?style=for-the-badge&logo=python&logoColor=ffdd54) ![TypeScript](https://img.shields.io/badge/typescript-%23007ACC.svg?style=for-the-badge&logo=typescript&logoColor=white) ![Heroku](https://img.shields.io/badge/heroku-%23430098.svg?style=for-the-badge&logo=heroku&logoColor=white) ![Firebase](https://img.shields.io/badge/firebase-%23039BE5.svg?style=for-the-badge&logo=firebase) ![React](https://img.shields.io/badge/react-%2320232a.svg?style=for-the-badge&logo=react&logoColor=%2361DAFB) ![React Native](https://img.shields.io/badge/react_native-%2320232a.svg?style=for-the-badge&logo=react&logoColor=%2361DAFB) ![Redux](https://img.shields.io/badge/redux-%23593d88.svg?style=for-the-badge&logo=redux&logoColor=white) ![React Router](https://img.shields.io/badge/React_Router-CA4245?style=for-the-badge&logo=react-router&logoColor=white) ![SASS](https://img.shields.io/badge/SASS-hotpink.svg?style=for-the-badge&logo=SASS&logoColor=white) ![Bootstrap](https://img.shields.io/badge/bootstrap-%23563D7C.svg?style=for-the-badge&logo=bootstrap&logoColor=white) ![DjangoREST](https://img.shields.io/badge/DJANGO-REST-ff1709?style=for-the-badge&logo=django&logoColor=white&color=ff1709&labelColor=gray) ![Django](https://img.shields.io/badge/django-%23092E20.svg?style=for-the-badge&logo=django&logoColor=white) ![Chart.js](https://img.shields.io/badge/chart.js-F5788D.svg?style=for-the-badge&logo=chart.js&logoColor=white) ![NPM](https://img.shields.io/badge/NPM-%23000000.svg?style=for-the-badge&logo=npm&logoColor=white) ![Laravel](https://img.shields.io/badge/laravel-%23FF2D20.svg?style=for-the-badge&logo=laravel&logoColor=white) ![JWT](https://img.shields.io/badge/JWT-black?style=for-the-badge&logo=JSON%20web%20tokens) ![NodeJS](https://img.shields.io/badge/node.js-6DA55F?style=for-the-badge&logo=node.js&logoColor=white) ![Styled Components](https://img.shields.io/badge/styled--components-DB7093?style=for-the-badge&logo=styled-components&logoColor=white) ![MySQL](https://img.shields.io/badge/mysql-%2300f.svg?style=for-the-badge&logo=mysql&logoColor=white) ![MongoDB](https://img.shields.io/badge/MongoDB-%234ea94b.svg?style=for-the-badge&logo=mongodb&logoColor=white) ![Postgres](https://img.shields.io/badge/postgres-%23316192.svg?style=for-the-badge&logo=postgresql&logoColor=white) ![MariaDB](https://img.shields.io/badge/MariaDB-003545?style=for-the-badge&logo=mariadb&logoColor=white) 	![Figma](https://img.shields.io/badge/figma-%23F24E1E.svg?style=for-the-badge&logo=figma&logoColor=white) ![Expo](https://img.shields.io/badge/expo-1C1E24?style=for-the-badge&logo=expo&logoColor=#D04A37) ![Express.js](https://img.shields.io/badge/express.js-%23404d59.svg?style=for-the-badge&logo=express&logoColor=%2361DAFB) ![MUI](https://img.shields.io/badge/MUI-%230081CB.svg?style=for-the-badge&logo=material-ui&logoColor=white)

### ✍️ Random Dev Quote
![](https://quotes-github-readme.vercel.app/api?type=horizontal&theme=radical)

